9月1 觀塘線額外行車時間

2/9呀

有咩問題

好波，加油

樓主標題寫咗9月1

自己壞左 由話人 搞佢

新聞咩都無出

Sor9
未能醒